工聯會旅遊業總會要求政府開設臨時職位吸納從業員

俾你班仆街洗廁所好唔好

支国聲稱絕大多數地方疫情已經清零 點解工賊會一眾愛党愛国嘅旅遊從業員唔返大灣區發展尋找新機遇啊?

檢測大量要人
係怕生怕死怕中招唔做姐

到底仲有咩臨時職位?
要人嘅人哋一早請咗 返埋工添喇
而家失業率咁高

正苦請lo
庫房咁多錢
好過用黎起大白象

港珠澳大橋連息都唔夠還wor

扮反對
扮爭取
仲有人信？